［建議］去狗總圍堵出入口，唔準放工

突發，見到G鋒喺狗總
如果圍堵狗總，唔俾警犬放工返屋企會點？
利申，以上一切是我的夢境

推